[激撚燃系]鑽石王牌 ll 72

話撚左澤村完封硬白龍

快速指叉球呢啲魔球都攞埋出嚟好難唔完封
不過澤村無球速個指叉球可以有幾快呢

SFF同二線球差唔多投法，如果澤村直球135, SFF 大慨120左右啦

其實高中雞有140係咪已經好勁
150係怪物
160係神話

高中好似無人投到160
舊年夏甲優勝投到152

你看看大谷翔平，第一個高中生投160，然後今年職棒就破紀錄165了

大慨同100米跑步差唔多
高中11秒勁人
10.5秒怪物
9.9秒神話

165我知
160真係

降谷九成係參考大谷
又係北海道
又係投打二刀流
又係豪速球投手